冰島戰舞真係可以連結全世界

2年前震撼左全世界
今晚又要響亮嗱

wow wow wow

wow wow wow wow wow

簡單
齊心
有氣勢
唔駛語言

集結力其實勁過足球

wow wow wow

冰島班仔好靚仔

係聖彼得堡睇波，俄仔on99睇緊西葡個時做，冇人理佢地

其實源自蘇格蘭

？

點聽到係wow

跳完又係要輸比美斯
為美斯而跳

輸左十二碼 但冇輸波

2:1啦我估
冰島贏